點樣先可以有氣質

點樣先可以有氣質
我知氣質係由內至外但我想試下從外表裝扮開始

噴殺蟲水

此post已完

自貼先

我都想有
男既可唔可以有?

修練

唔好咁啦

如何

腹有詩書氣自華

談吐開始？

靚女唔講野就已經有

但我覺得我冇

睇多D書

彈琴睇書

自貼完大家幫你研究下

5分鐘開始

你咩樣咩性格

斯文 白 有儀態

戴面具

腿張開先

知唔知咩叫由內到外，唔係打扮，唔關打扮事
意思係你個人有氣質，就算外表唔靚都可以好吸引
至於點樣有氣質，成熟，修養 ,言行舉止 ,談吐
簡單啲講，由細培養，有就有，無就無
有氣質既人真係行一步路己經感覺到 真心
同埋就算有幾靚女都絕對唔等於有氣質